# Тестовое задание для icreative

1. Регистрация пользователя (год рождения, email, пароль)
2. Логин/Логаут
3. Admin Backend (Админка):
   - Постраничный вывод списка пользователей
   - Изменение, удаление пользователя

# Установка:

- pip install Django
- python manage.py makemigrations account
- python manage.py migrate

====================================================================

- python manage.py createsuperuser
- Нужно ввести почту и пароль

====================================================================

- python manage.py runserver 127.0.0.1:8000
- Теперь сайт можно открыть по адресу http://127.0.0.1:8000